+++
title = "回滚应用"
description = "将当前版本的应用配置回滚至历史记录中的版本。"
weight = 31
+++

将当前版本的应用配置回滚至历史记录中的版本，平台最多保留 20 条历史版本信息。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待回滚的应用所在的项目，并选择所在的命名空间。

2. 单击 **应用**，在应用列表页面，单击要回滚的 ***应用名称***。在应用详情页面，单击 **历史版本** 页签。

3. 单击 ***版本号***，进入对应版本的详情页，查看 YAML 和更新信息。

4. 单击 **回滚至该版本**，在确认窗口中，单击 **回滚**。平台将使用对应的历史版本配置，创建新版本的应用。
